東涌警署外涉搶槍 婦人被控搶劫罪 還押小欖

警員前日在大嶼山北警署門外處理案件時，疑遭一名路過的女子搶去身上佩槍，警員將女子制服拘捕。女子被控搶劫罪，案件今於西九龍裁判法院提堂。控方申請押後案件，以便索取被告的精神科報告，再考慮她是否適合答辯或判處醫院令，並反對被告保釋。主任裁判官羅德泉將案件押後至2月25日，其間被告須還押小欖精神病治療中心。

控罪指她於今年2月9日在東涌北大嶼山警署外搶去警務人員50658 Chung Ping Lau的手槍，手槍編號為HKP15510。

據悉被告患有抑鬱症，有自殺及自殘傾向，並有社工跟進。

搶劫??
搶槍喎

反而呢個就暴動罪？係咩道理？

咁易搶到，其實係咪隻狗太拿西放得唔好

被精神病

早幾年急症室試過有人搶槍，嗰陣有唔知現役定退休話依家嘅槍袋用得耐咗有虛位，變咗容易抆出嚟

佢都有告搶劫

佢有告暴動咩

撐婦人